老散唔夠膽入市就岩

升到你驚！ 升到你追唔切！

等你一追就GG

大戶敵貨?又伏散戶?